正式宣布 youtube戰線已完

屋企中立撚老母淨係睇藍絲KOL嘅片
有冇諗過點解
因為藍絲有share 大部分黃絲淨係CL
記住要share埋呀 同訂閱
呢個資訊型嘅youtuber 叫抗爭仔
解釋得好詳細
都係得3k subscribe
連登仔同我一齊同佢上熱門

標題撚bye

推

連登唔做標題撚 會有人睇

完了吧，如無意外

科勞左 但唔好用依啲標題

幫我推啦

P牌推唔到

開個新標題好嗎

知道了

下次唔會架喇

做埋今次標題撚好喇
push

Thx bro

標題撚
個youtuber真係比你害撚死

因為你呢個topic 唔subscribe了

仲幫佢push 寵壞曬呢班兒登大帝

仲話想光復香港 推個post都唔肯 連登仔

OK, youtube戰線已完,唔subscribe了

真

下次幫你推